格爾大哥真係神

格爾由2018定2019吹奏，到而家入埋sp500
我都係因為tsla先買美股
太厲害了

分身狗

我都記得格爾當日好比心機
寫左一大篇文講一啲顛覆成個行業既科技股
Tesla未拆前有一排係咁跌
佢就比班友笑足半年

我當年有份笑

格蛇好似唔再開post
佢話依家做金融個行 唔方便再講咁多

挽留格蛇

格傻俾人bam咗

又黎自我稱讚